我地要向國際緊急求助啦

政府一邊要香港變疫埠，一邊又以警暴殺人，全部都係係人道災難。唔好等死好多人先求救